[1Q題]邊位歷史人物做野急得黎又好休閒？

3頁開估

林則徐（淋汁除）

不是

一休？

不對